Windows 7 應該也收到 Microsoft 的通知：這個版本將終止支援

Microsoft計劃通知Windows 7的用戶其軟件將於2020年1月14日停止更新，並在下個月開始向消費者發出關於這個截止日期的警告。這個終止日期意味著Windows 7和Office 2010將不再接收安全更新，該公司希望用家升級到Windows 10 PC和Office 365。 然而，該通知不會特別提及升級到Windows 10，但它會加入鏈接: 10或購買更新的PC。

Microsoft 從免費Windows 10升級的通知中可以看到，Windows 7用戶可以在通知上選擇“不再提醒我”，這樣用家就看不到通知。如果他們只是關閉提示來解除它，那麼通知在稍後的時間都會再次出現。微軟表示，它只會在2019年顯示「少數幾次」，一旦Windows 7支持在1月結束，通知將停止。Microsoft 是次並沒有透露通知的外觀和內容，直至它準備好在下個月開始將這些通知推送到用家上，因此它可以確保惡意攻擊者不會嘗試複製它並欺騙Windows 7的用戶。

Windows 10 的市場份額在較早時超越了Windows 7，大概超過8億台設備上正在使用Windows 10，接近Microsoft 早前訂弄10億台的目標。預計是次Windows 7升級週期可以幫助Microsoft 達到此目標。

M$

另一邊箱, ms又將directx 12下放win7幫佢續命